行政長官率官員接種國藥新冠疫苗

澳門行政長官賀一誠率官員接種國藥新冠疫苗

#港聞 澳門今日起安排三類人士優先免費接種新冠疫苗，澳門行政長官賀一誠早上率領一眾官員接種。 (2/9/11:13) 全文

沃門萬歲

Gchi

叫淋病點跟?

等習大大打咗先

仲有三萬隻警員同其家屬呀唔該

香港人繼續吹奏我

澳門又屌打香港。

新你老母 呢度係連燈

淋病：大佢3萬隻狗，仲有D級鳩官一齊帶頭打支那疫苗

要打就打科興